發現公司個毒撚原來有白卡....

小妹本身同hr部既其他同事都好fd
兩個月前有個新黎既毒撚 做office boy
月入8k
我地平時叫佢8k 之後平時細聲講大聲笑咁
有次叫完外賣 照慣例 叫個毒撚比住先(都差差埋埋2k外賣數了)
個毒撚跌左銀包落地下
係我地一班姊妹笑佢論盡之際
見到張白卡飛左出黎
即刻全場靜晒.....
小妹想做番d野向新同事表示友好應該點做？

冇架啦 點撚哂相，你呢幾年好周圍去玩啦唔係冇機會

厹扮絲打
重要玩處境題
收皮啦

露出胸部是常識吧

哇屌
我以為而家無Office工會賤到咁

最低工資 32.5 我當佢公司40蚊個鐘
每日番9個鐘 唔計食飯果個鐘得番8個鐘
每個月當番26-27日
得8000零蚊都唔出奇

咩叫白卡？

做人咁仆街
比人斬死唔好怨

斬死人都唔洗坐監

免死金牌